原來仲有勁多人玩pkm go ...........

好耐冇見成班人係街上跑

係真唔係阿

real pig

呢兩日出左利基亞同急凍鳥呀

咪幾十人

仲有人玩 ？

芝加哥個PKM Go Fest多人到死server
結果而家宣佈左入場費有得回水